[望遠巴打請入]Kaiboard emoji問題

想講ios10啲emoji唔齊
有啲冇得較膚色 有啲有女冇男
比喻得🤷冇🤷🏻‍♂️/得🤦🏻冇🤦🏻‍♀️
🤷🏻‍♂️呢個emoji都幾常用
幾鍾意kaiboard呢個app 為咗唔想又轉原生個emoji board 轉嚟轉去 先特突買㗎
希望會更新

推

呢啲 💁🏾🤷🏾🤦🏾 send 比android佢地會睇唔到
Web版都睇唔到
Send比iphone 朋友先睇到
搞到同android fd傾計都冇得用呢啲

撞

no update ga la

請問捨得更新未
俾錢買完app再買theme再買emoji
而家除左成日跳去手寫，連emoji都唔齊

跳去手寫呢下燥, 打機想打字, 成轉去手寫, 要係咁轉先有機會轉返正常
轉得多又食RAM, 打多幾次字game 都彈埋, 原來都有人有呢個問題

咪係
明明個app完全有潛質做top 1
枉我平時介紹親俾朋友都讚好用

我都介紹到所有iphone frd 都用佢咁濟
轉手寫唔係問題, 有時打1,2隻字, 但係寫完都冇字出果下燥

終於更新了
btw原來有人幫推post 多謝大家

都係有手寫板個問題
琴日係天堂公會改名 轉極都係手寫 又唔quit 得app 如果唔係又要重新排隊, 激到彈起
除左天堂, 其他game 暫時都仲見過2,3次手寫問題 好煩呀